汀九橋半路停車跳橋 財困的士司機送院亡

凌晨約4時39分，一輛冚旗的士沿青朗公路汀九橋往屯門行駛，至汀九橋中段位置，約50歲司機突然停車，並且離開車廂，攀過圍欄一躍而下，跌落海中及失去蹤影。青馬管制區職員，從閉路電視發現報警。

水警及消防輪到場搜索，約半小時後在橋底附近海面將的士司機救起，送荃灣碼頭轉仁濟醫院急救，惜終告不治。警方在車內發現遺書，正調查事件原因。據知的士司機因金錢問題尋死。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

死都死得麻煩過人

好彩深夜,試下返工放工時間跳實俾人屌到翻生

係咪輸左波